\documentclass[11pt]{beamer}

\usetheme{Dresden}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[shadow,colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{enotez}
\usepackage{subfigure}

\setbeamercovered{invisible}%transparent} 
\setbeamertemplate{navigation symbols}{} 
\setbeamertemplate{footline}[frame number]

%Punkte für sections
\AtBeginSection[]{\subsection{}}

\author{minetest4kids Team \\ nac}
\title{Spende für \enquote{minetest4kids}}
\logo{\includegraphics[scale=0.2]{../img/Minetest_logo.png} } 
\date{22.09.2019} 

\begin{document}

\begin{frame}[plain]
	\begin{center}
		\includegraphics[scale=0.5]{../img/Minetest_logo.png} 
	\end{center}
	\titlepage			
\end{frame}

\section{Spenden}
\begin{frame}
	\frametitle{Spenden gesucht}
	Wir suchen...
	\begin{itemize}
		\item 5 Notebooks (mind. Dual Core, 4gb RAM)
		\item 1 Server (mind. i5, 8gb RAM)
		\item 5 Monitore (mind. 1 USB Port)
		\item 10 Tastaturen \& Mäuse (USB)
		\item ...
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Wer?}
\begin{frame}
	\frametitle{Wer wir sind}
	\begin{itemize}
		\item nac
		\item steph
		\item tacker
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Was?}
\begin{frame}
	\frametitle{Was wir tun}
	\begin{itemize}
		\item Minetest
		\item jeden regulären Montag
		\item von 15 bis 19 Uhr
		\item AZ Conni
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}
	\frametitle{Was wir tun}
	\begin{figure}
		\centering
		\subfigure[]{\includegraphics[scale=0.03]{../img/m4k_1.jpg}}
		\subfigure[]{\includegraphics[scale=0.03]{../img/m4k_2.jpg}}
		\subfigure[]{\includegraphics[scale=0.03]{../img/m4k_3.jpg}}
		\subfigure[]{\includegraphics[scale=0.03]{../img/m4k_4.jpg}}
		%\caption{4 Bildchen}
	\end{figure}
\end{frame}

\section{Warum?}
\begin{frame}
	\frametitle{Warum wir es tun}
	\begin{itemize}
		\item spielen wichtig
		\item gemeinsam spielen
		\item gemeinsam lernen
	\end{itemize}
\end{frame}

\section{Kontakt}
\begin{frame}
	\frametitle{Spenden}
	Wir suchen...
	\begin{itemize}
		\item 5 Notebooks (mind. Dual Core, 4gb RAM)
		\item 1 Server (mind. i5, 8gb RAM)
		\item 5 Monitore (mind. 1 USB Port)
		\item 10 Tastaturen \& Mäuse (USB)
		\item ...
	\end{itemize}
	\begin{center}
		\begin{huge}
			minetest4kids@azconni.de
		\end{huge}
	\end{center}
\end{frame}

\end{document}